部車泊停車場都唔算安全

見到個細路開車門勁大力撞到格離架車
冇仇報

係 泊邊都唔安全
好彩我部車有24小時司機+保安

勁到癲呀

自己有保安牌係唔同嘅！

泊屋企

呢部野貴過LaFa 所以要好好保護

國安都係安啦，人哋係國安牌又話比你聽咩！！！！////////////////

你見到都唔 zip 紙仔話見到
希望下次攞車到你自己見到笠撚曬

鬼叫你個場咁細

闊都冇用，試過格離架車岩岩返黎，個細路大力開車門落車
撞到我個司機位個邊門撞到有聲，
我即刻落車睇冇花到，cls

買兩個連位
再係自己個位加雪糕筒
再泊係正中間

上次比我見到有個小朋友撞花我隻門
我即刻叫佢父母賠錢 佢地父母仲話小朋友算數
我反問如果係我小朋友撞花你隻門又點 撞花左就要賠啦
佢死死地氣賠返1000比我

斷正就開佢波啦

其實好有用

花左仲想唔賠

係呀 斷正都想走人

邊到可以買到

小朋友就算?
咁咪同佢揸正玩
佢架車門撞到你架車, 唔賠咪報狗CLAIM保險

他只是個孩子呀！

真心戇鳩，整到人嘢就要負責，理閪你幾多歲

執佢老母一劑就可以算數

買間獨立屋

窮就買個泊車架
一個位泊兩架個啲

on9少陣啦唔該

屌你老母大寶哥

執你個名ok

我都想

半山樓有保安坐喺我架車格離